柒頭ming同荷蘭叻 邊個仆街d?

好難揀呀
兩個都好撚仆街 , 不過我實投柒ming
拎撚住加拿大護照出黎吠up

正評- 柒頭ming
負評-荷蘭 叻

我發誓，只要見到邊間公司sponsor柒ming，永世罷買

ming叔仆街d，牆頭草邊度有著數就痴邊度，識著呢d人好易出賣你隊你一刀

荷蘭叻呢d擺明真小人真撐警真仆街

好撚認同 唔知ming狗 對boss 柒叻 有無得贏

what not both
兩條畜生做人型蜈蚣好過啦

快d投 我要全香港人一齊收柒ming皮

一個真小人 一個偽君子
荷蘭叻起碼夠膽認自己撐警
垃圾Ming明明藍又要扮黃 正仆街

你拎依兩條友比？
雖然話我p話
如果我甩左p 我都吞邊個仆街啲
叻仔係on9衝出黎叻
ming系就係以為自己係表明係 錢 黃就9up當自己真係黃咁 仲要後補話捐錢比星火？
計我話 兩個不相伯仲 都係仆街

阿叻高好多班 知道自己講野有個底 同埋fans係邊群人
ming仔入世未深 講一句錯兩句咁
抵佢仆街